白宮醫生：侵侵伉儷現時情況良好 ‘both well at this time’

拜燈前幾日先唔戴口罩對足90分鐘

個主持高危D

That means it is not CERTAIN about what may happen next !!!!!!

:(